616要交代要平安

唔好衝 雖然200萬人 但可能真係有便衣混入
大家唔好衝動 我地要佢交代 要佢知道
佢！有！幾！錯！
所以唔好比諗錯一步 搞到冇左意義